[
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: hallo",
        "Antwort": "hello"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: tschues",
        "Antwort": "bye"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: essen",
        "Antwort": "eat"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: laufen",
        "Antwort": "walk"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: rennen",
        "Antwort": "run"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: reden",
        "Antwort": "talk"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: sprechen",
        "Antwort": "talk"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: du",
        "Antwort": "you"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: ihr",
        "Antwort": "you"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: ich",
        "Antwort": "me"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: land",
        "Antwort": "country"
    },
    {
        "Level": "mittel",
        "Frage": "übersetze: ich esse",
        "Antwort": "i eat"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: trinken",
        "Antwort": "drink"
    },
    {
        "Level": "mittel",
        "Frage": "übersetze: ich liebe",
        "Antwort": "i love"
    },
    {
        "Level": "mittel",
        "Frage": "übersetze: ich habe",
        "Antwort": "i have"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: mama",
        "Antwort": "mum"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: mutter",
        "Antwort": "mother"
    },
    {
        "Level": "mittel",
        "Frage": "übersetze: o mein gott",
        "Antwort": "o my god"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: neu",
        "Antwort": "new"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: schön",
        "Antwort": "nice"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: name",
        "Antwort": "name"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: app",
        "Antwort": "app"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: baby",
        "Antwort": "baby"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: wissen",
        "Antwort": "knowledge"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: lieben",
        "Antwort": "love"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: haben",
        "Antwort": "have"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: machen",
        "Antwort": "make"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: stuhl",
        "Antwort": "chair"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: messer",
        "Antwort": "knife"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: ersetzen",
        "Antwort": "replace"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: arbeit",
        "Antwort": "work"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: himmel",
        "Antwort": "sky"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: dach",
        "Antwort": "roof"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: handy",
        "Antwort": "phone"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: hund",
        "Antwort": "dog"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: kanal",
        "Antwort": "channel"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: laden",
        "Antwort": "shop"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: o mein gott",
        "Antwort": "o my god"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: stein",
        "Antwort": "rock"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: tisch",
        "Antwort": "table"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: gelb",
        "Antwort": "yellow"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: blau",
        "Antwort": "blue"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: grün",
        "Antwort": "green"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: grau",
        "Antwort": "grey"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: schwarz",
        "Antwort": "black"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: webseite",
        "Antwort": "website"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: nachricht",
        "Antwort": "message"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: witzig",
        "Antwort": "funny"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: wand",
        "Antwort": "wall"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: hintergrund",
        "Antwort": "background"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: dach",
        "Antwort": "roof"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: bild",
        "Antwort": "picture"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: stift",
        "Antwort": "pencil"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: leicht",
        "Antwort": "easy"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: wasser",
        "Antwort": "water"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: wasserfall",
        "Antwort": "waterfall"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: pflanze",
        "Antwort": "plant"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: haus",
        "Antwort": "house"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: tomate",
        "Antwort": "tomato"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: tür",
        "Antwort": "door"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: personen",
        "Antwort": "people"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: jetzt",
        "Antwort": "now"
    },
    {
        "Level": "mittel",
        "Frage": "übersetze: wer bist du",
        "Antwort": "who are you"
    },
    {
        "Level": "mittel",
        "Frage": "übersetze: die tür ist auf",
        "Antwort": "the door is open"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: boden",
        "Antwort": "floor"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: stadt",
        "Antwort": "city"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: offen",
        "Antwort": "open"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: fenster",
        "Antwort": "window"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: zimmer",
        "Antwort": "room"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: er ist toll",
        "Antwort": "he is great"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: anleitung",
        "Antwort": "instruction"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: nett",
        "Antwort": "nice"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: brücke",
        "Antwort": "bridge"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: rot",
        "Antwort": "red"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: lila",
        "Antwort": "purple"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: wände",
        "Antwort": "walls"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: komm",
        "Antwort": "come"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: auto",
        "Antwort": "car"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: fahrrad",
        "Antwort": "bike"
    },
    {
        "Level": "mittel",
        "Frage": "übersetze: du bist toll",
        "Antwort": "you are great"
    },
    {
        "Level": "leicht",
        "Frage": "übersetze: baum",
        "Antwort": "tree"
    }
]
